其實一般中學係點上堂架？

睇到隔離個中學post,講最憎咩堂，跟住我發現d人描述嘅上堂情況係完全同我唔同

我嘅情況係:
中文堂: 訓覺，上高登，睇nba(唔知點解係中文堂先會睇nba)，久唔久會有得做下綜合，作文，其實都幾開心，好過成日發呆無野做，無野做真係好悶架。有時會默書，不過上左高中之後，好似未試過有分，唯一記得嘅文: 六國論，默書背左頭兩句，最後零分

英文堂: 我都唔知我成個高中生涯嘅英文堂做左乜，最主要都係訓覺，禁下電話上高登，發下夢，聽其他post人講會操卷，我印象中，好似都無乜操過(定係我好似次次都抄人，唔記得了，英文堂係我記憶最模糊嘅堂黎，都唔知做左乜就畢業，最後一年自己操其他科嘅paper，都唔知發生左乜事)，有時會聽下bbc新聞，聽先生吹下水，就係咁

數學堂: 訓下覺，禁下電話，同隔離位吹下水，個呀sir又nice，功課從來都唔check有無交，係有時見到枱頭點解咁少簿就話兩句做乜無人交，不過個呀sir太nice，搞到我有時都唔好意思唔交，所以好多時會用上堂時間做功課，落堂交。測驗做到唔識有時會望隔離嘅，畀呀sir見到就會話:望返自己份卷。完。
不過d測驗都幾難下(一個chapter一個測驗，其實都幾好玩，幾有挑戰性，同隔離位鬥高分)

通識: 發夢，上高登，做自己野，因為個先生都幾好人所以都會畀下面唔訓覺

Electives: 訓覺，上高登，做自己野，physics呀sir有時會問我問題，不過我次次都笑笑口話so difficult dont know就完，不過d測驗都真係幾難下(一個學期一次個d統測)

Econ: 最撚悶就係econ,同班悶到pk嘅乖仔一齊上，太靜，靜到同隔離位唱歌吹水都要細聲d

PE: 最正，自由活動

宗教: 播鬼片

跟住我而家先開始發現，我成個高中生涯，浪費太多時間上高登同發夢

其實大部份嘅中學係咪都係好chur好多野做，因為我基本上功課量係接近零
(其實唔係話無，大概每科一兩次應付下校長咁啦，基本上都係臨交前5分鐘抄)

同埋呢，成日聽人講操卷，其實咩係操卷呀？係咪畀ce/dse pp大家上堂計時做？

我好似係無做過呢樣野喎

呀仲有，有時聽人講要補課，究竟係咩黎？即係落堂唔畀人走？定放假都要返黎？
聽d人講係咪暑假都要返黎上堂？咁暑假係咪有時間表架？定隨口up個時間返黎上？
因為我印象中係未試過補課定係我其實補左都唔知

中文: 訓覺, 練習hea 做
英文: 堂堂串鳩個miss 英文廢
數: 都會認真聽下嘅
LS, Electives 堂堂訓
最後ust best 5 29

中文: HEA
英文: HEA
數學: HEA
通識: HEA
Elective: HEA
PE: HEA
番學 = HEA

PE 都hea?
PE係最積極架喎，男人嘅浪漫，搏殺，戰場

咁都有負皮架咩？

大部分人都應該咁上堂啦下話

個個都要sporty 嫁咩

So?

呢D先係正常中學生活

有男人唔中意做運動架咩？

做乜負皮，認真查問
想知其他人係點生活

PE：唔記得帶衫 為咗唔洗環校跑

中文：好認真
數：自己做數
英文,通識,phy,chem,bio,pe：訓

最後dse得中文一科見得吓人

上堂一係抄下堂要交既功課 一係就同隔離位講下/玩下on9野
有時想發下夢咪望出窗外面咩都唔諗
時間好快過

DSE 真裸考 最後UST

暑假補足兩個月

中文:訓教 玩電話
英文:傾計 做下卷
數學：有時計下數 玩下傾下
通識：聽miss 9up 睇apple daily(miss播)
Econ:聽下書 傾計
歷史：認真聽書
Pe: hea
中學生涯其實幾開心

班主任節抄第一堂功課
第一堂食早餐
第二堂抄第三堂功課
第三堂抄第四堂功課
如此類推
食完lunch抄下晝堂既功課
下晝堂訓晏覺

PE堂齋坐長凳 hea足一粒鐘

UST

咁第二堂功課點算?

見到咁多負皮以為你讀ischool
算 番個負皮走人

上咗高登咁耐都唔知咩係電話禁極刀?